古天樂劉德華《掃毒2天地對決》預告

又係李敏編劇

見到填海華唔撚開胃
SORRY啦古SIR

地鐵撞車

古仔識分身拍戲？好似連續見佢3,4套預告

原來係劉華搞到地鐵炒車

耶穌都留佢唔住

十古仔

無渣渣輝 青雲成件事已經唔同哂

明日戰記再會

想當年古仔重係做緊劉華手下 (龍在邊緣)
依家已經進化到一億一千萬

而家好似套套戲都見到古天樂咁

係門徒！

劉德華：鎂銀灰色架，銷酸鉀呀！你中學無讀過咩 ！

門門係門徒2

高雄呀

三哥？條友唔洗做戲架喎

古仔同劉華第一次合作係《龍在邊緣》

以當年情況, 卡士好勁: 古仔, 劉華, 譚耀文, 黃秋生, 萬綺雯, 尹天照 (但點知黃秋生只係大客串 )

好似無掃毒咁正

Juno套風林火山幾時有消息

佢好似唔明我想表達啲咩

追龍formula 只係換個時代

乜撚野天地對決 老土到

三哥

兩回事

追龍兩位主角係朋友, 呢套兩位主角係死敵

聽到個名已經唔想睇